你明知道永遠唔會有轉機

親情 愛情 友情都係
親情：同屋企人無咩感情 尤其是老豆 每次一齊食飯都好似搭檯咁
愛情：用情太深 單戀又放唔低
友情：無遇過知己 最多都只係一班一齊吃喝玩樂打機嘅playmates

我明知所有事都唔會有轉機 但仍然苟且偷生、行屍走肉般殘存 為的只係襯托大家 總要有我哩種不幸嘅人 大家先會感到幸福 祝願天下有情人終成眷屬 唔好一時貪玩背叛愛侶 多啲同親人長輩聯繫下啦 仲有希望同路人唔好灰心啦 以上

連連登都冇人回我 真係無轉機了

we were born to be wasted

樓主係咪有野未講完

hi

聽緊

Sad but true

巴/絲打點解會咁樣認為呢 睇得出我有種欲言又止嘅感覺？

Nice to meet you

多謝收聽 不定時更新

支持#

你最後果2隻字'以上', 以為你有野未講完

人生就係咁 到死果刻都係自己架啦 唔會有任何人陪到自己 要習慣

For those who love, time is eternity

珍惜身邊的人

哈哈 係有唔少事想分享 只係多數都係悲傷嘅往事 唔想連登負能量咁重

同我一位認識嘅人的人生哲學好相似 “人生來就是孤單的 無人可以陪你走到最後 ” 無錯 但我認為過程可以輕鬆一點 找到互相深愛嘅人條路會無咁崎嶇 可能無咩說服力 不過我哩個從未被愛過嘅人最清楚不過

我父母從來就唔係鍾意細路仔嘅人 唔知係一時歡愉唔小心帶咗我嚟抑或係基於動物本能而去延續基因 定係點 我從來就同屋企人好疏離

個個都話搵到相愛既人一齊會好過d 但搵到先得架！一世搵唔到一世都係咁過

好明顯唔小心有左你啦！佢地係咪好恩愛，有時仲當你透明？

咁又唔係喎 關係都係好疏離 好似識得耐啲嘅朋友咁

咁你有無嘗試過去爭取？ 我有追過個女仔 不過真係跌得好傷好甘 但係再畀我揀去追佢 雖然會受重傷 但係我覺得自己成長咗好多